word 2010 成日出現儲存量不足，間唔時打開唔到個 file

是咁的，如題所講，明明電腦 ram 無咩問題
但就成日話儲存空間不足
求大大們求救

真。問

係咪個Harddisk full 左呀？（Full埋右）

多數啦
兩日前先幫個user解決同樣問題
樓主用

上面壞link